有無人需要設計JJ，頂爛市都做！

事源設計JJ預備緊自己kickstart project
其餘時間想儲下portfo，賺下飯錢

logo, business card, brochure, edm, graphric, product, or others
接得就會做到足，做唔黎就唔會接

小問題係到幫下眼、俾下意見一樣歡迎

來吧來吧

加油

設計jj（乞緊食）

btw負評左 因為有你呢啲人做爛市

頂爛市者仆街死，祝樓主比人壓價然後走數

平過人係為左提升競爭力，鬼叫我portfo唔厚

JJ可以有咩設計呢？

睇標題以為幫人設計jj 心諗做乜9

可按你要求設計紋身圖案

R生意先

拍片 剪片可以搵我

你寫義工都還好
講明頂爛事，其實你想點

你無錢定時間多定想搞爛個市

就係多得你衣種人,先會咁多人覺得設計係一文不值

早排我去見工，有個design manager 同我講，佢有個朋友做graphic design, 22 年經驗， 最近搵工比人開價雞中。
有時fresh grad 出到黎，比HR 壓價，佢地又唔想無offer, 點都會accept 左。 我做左咁耐，我唔見到人工有咩點加過

頂爛市真心大把人會咁做。但到頭來黎個行業真係搞到好差

頂爛都做，成個設計業俾你搞亂哂啦

老老實實大家唔好太肉緊同放錯重點

我一句話頂爛市就頂得爛？大家同業，邊個唔想個市好，但收得平唔等於破壞市場

問心，收得平既有幾多個認真做野
一味要求平既客又識幾多野

設計生存空間少，除左港企當我地廉價公仔佬外
我地自己都有責任灌輸正確觀念俾客，等佢地知道設計既價值係邊。

可能我表達得唔好
頂爛市大家當招徠好，我唔係要做最平最cheap
係講緊相宜價錢，接得就會用心用腦同你度，有根有據點解咁樣好、咁樣唔好，唔係單純代筆公仔佬。

岀面大把人收你一樣錢，不假思索、隨便岀幾個稿等收錢。

我係想對得個產業、對很住個客、對得住自己，唔係要大家無得撈。

如有冒犯、得罪哂
我好歡迎大家一齊討論

屌你老母咩

希望樓主可以死全家，香港多你呢d 人先冇進步

無人尊重設計咪你呢種人造成
自己都唔尊重自己
有portfo又點
賺個少少錢無限改喊住做

高質留言

你點睇到我會無限改喊住做？

接乜做乜係我自己決定既。
客簡我，我都有權簡客，唔適合自然唔會接。
唔入流先會來者不拒，又唔識保障雙方要俾人食住無限改。

成個流程由無到有應該係點、改幾多次、大改細改，白紙黑字。

尊唔尊重自己、設計唔到你評論
收費相宜唔等於無原則
切忌以己度人

多得你啲咁嘅人做爛個市
垃圾

值一百蚊嘅野
你賣五十
你下次賣返一百仲有無人搵你

負評

睇下你有幾高質先, portfolio 呢?

老老實實，現實中無頂爛過個市，不要再死全家屌老母

負評 上一頁

40個負皮自己反省下啦

深切反省中

有無portfo睇下先

game graphic識唔識

而家又話尊重自己 有原則
但係你開宗名義話自己頂爛市都做
頂爛市又唔同收費相宜wo 唔好偷換概念
咁你係收費相宜定頂爛市阿

一日有你呢啲仆街，一日就有腦細覺得100蚊係買到一個設計，咁你話佢仲肯唔肯畀多1蚊？

你老母臭閪

好想有人搵樓主做嘢 想睇下如何做到收費相宜/頂爛市同白紙黑字限改次數兩者兼顧

其實點肯定呢樣野既價值?
你地自己覺得值得高啲,
但係人地又唔覺
咁個價值點計?
市場認為係值咁多就咁多架啦?唔係咩?
利申, 支持設計行業

我自己嘅諗法係要人地搵你係為左你嘅work已唔係為左你平
佢想要你嘅work就會願意比你開嘅價
雖然現實啲客係好仆街
不過用呢個諗法到而家都仲生存到
大家應該諗下點做啲好野比黎 唔係下下頂爛市賺少少當賺左
頂爛市死全家

一個健康既市場就要企硬一條base line, 客戶再base on 呢條線去揀人，e.g. 人工兩皮，限改兩次， market自然會西走d 垃圾，但依家有人話收一皮，可以改五次，呢d咪叫打工仔版既以本傷人

相宜，唔頂喇
對唔住我誤導大家

邊類型

咁如果兩皮改五次？仲算唔算以本傷人
有條線係好，但點定岀黎

另一方面，咁又可唔可以叫高自己個價？
如果可以，變相有部分人會平啲，咁同現況分別唔大，條baseline就只係等同最低工資
唔加得的話，咁成世只能收依個價？

認真討論

高質

設計原來咁低賤